盧狗11月退休，傳聞鄧炳強上場，天真一問，有咩方法可以阻止到呢個元朗黑手上台？

如題

仲諗緊出唔出元朗好

11月之前落實雙普選咪得

一定要令佢紅 要全香港都知佢同黑幫關係
如果咁都仲升佢姐係政府同黑幫勾結

鄭若驊當時都好多黑材料，咪一樣上到！

暫時除左連儂牆都無辦法

推

無 原本肥仔聰上年就退休
玩多年就係等鄧炳強上位

屌 真係成個老黑咁